幾時會出VIP, 唔想睇廣告

快點出

+1 月費制都ok

支持

推

其實廣告係邊？

老老實實 收小小月費我肯

係咪plus vip轉過黎會冇廣告

有

之前係fb inbox左佢地
佢地話個APP都係岩岩推出冇耐 呢方面仲考慮緊
admin們唔好起我底